有冇人都覺得百事好飲過可口可樂？

個味真係正好多
而且我覺得百事唔似可口可樂噉，啲無糖版難飲啲
輕怡百事同普通百事浸味一樣咁滯
可以放心飲無糖

百事有可樂

巴打係咪食開屎

無

百事係正好多

同好

直頭未食過
可能因為噉所以覺得百事正啲

兩種都鍾意飲

正想講

百事

百事好難飲

杯裝百事世界級

飲可樂一段時間就會想飲百事
無限loop

有冇人覺得百事同可口可樂冇分別

百事狗也不屌 糖漿好多

飲白事已經體驗到食屎既感覺